淡友又輸

做淡都要睇時機㗎嘛
夾到好多淡淡垂頭喪氣嘅時候就係好時機
我臨收市前先至做

7500 已買有圖